撐香港不缺席！台灣醫護界發起快閃活動

香港「反送中」活動持續已多週，也傳出許多警方干擾醫療行為的情況，近期更有疑似救護員的女子遭警方攻擊導致眼睛永久失明；對此，21日晚間台灣醫療工作者也將於台大醫院前發起快閃活動，表達對香港的醫護的支持。

此快閃活動由臺北市醫師職業工會與臺大醫院企業工會的醫療工作者們共同發起，活動聲明稿表示，支持香港市民提出的5大訴求，也譴責香港警方連日來不當的鎮壓手段，同時也期盼台灣各界能夠持續地關注並支持香港市民的行動。活動強調作為醫護人員，以守護市民的生命與健康為最高的價值，並再次譴責香港政府傷害市民的行為。

聲明稿指出，活動將於今晚6點於台大醫院總院正門外階梯處集合、快閃，簡單說明香港現況後拍攝大合照即解散，歡迎所有醫療機構的醫護人員一起穿著制服、 白袍參與本次的聲援行動，若不想露面也可攜帶口罩，最後也呼籲台灣各界民眾能夠繼續關注香港接下來的發展。

感謝台灣

Taiwan no.1

we connect

台灣真係難兄難弟

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推啊 感謝台灣

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

等下先啦，而家有禁制令，入去要一個個咁檢查，唔容易入到去，機場自己幫我哋阻旅客，我哋就唔使自己出手，等佢禁制令一過，我哋又嚟過。